\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Tanzlied der Spielleute} 
\index[in]{Tanzlied der Spielleute}
\index[in]{Über dem Horizont}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/uberdemhorizont} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. S\=anft er die Laute str\=eicht, t\="anzelnd und l\=eicht\kill
\>\bf d\>\bf B\>\bf C\>\bf d\\
2. Sanft er die Laute streicht, t"anzelnd und leicht\\

bauscht er den wei"sen F\=ederbusch. Den W\=olken gl\=eich\kill
\>\bf B\>\bf C\>\bf A\\
bauscht er den wei"sen Federbusch. Den Wolken gleich\\

sp\=ielt "uber roten R\=osen Schl\=eier von zarter H\=and.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf A\\
spielt "uber roten Rosen Schleier von zarter Hand.\\

L\=enkt so den Schimmel fr\=oh der Eine d\=urch das L\=and.\kill
\>\bf d\>\bf B\>\bf C\>\bf d\\
Lenkt so den Schimmel froh der Eine durch das Land.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Schw\=arz wie die nahe N\=acht, w\="urdig und schw\=er,\kill
\>\bf d\>\bf B\>\bf C\>\bf d\\
3. Schwarz wie die nahe Nacht, w"urdig und schwer,\\

treu ihm zur Seite z\=ieht der Zweite st\=umm einh\=er.\kill
\>\bf B\>\bf C\>\bf A\\
treu ihm zur Seite zieht der Zweite stumm einher.\\

K\="uhnheit im Streit und M\=innen w\=ichen wohl Zucht und M\=a"s,\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf A\\
K"uhnheit im Streit und Minnen wichen wohl Zucht und Ma"s,\\

d\=och folgt sein Herz den St\=immen, die sein G\=eist verg\=a"s.\kill
\>\bf d\>\bf B\>\bf C\>\bf d\\
doch folgt sein Herz den Stimmen, die sein Geist verga"s.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
4. G\=estern tat buntes V\=olk m\=unter sich dr\=ehn,\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
4. Gestern tat buntes Volk munter sich drehn,\\

heut werden Herrscher \=ernst vor ihren Thr\=onen st\=ehn,\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf H$^7$\\
heut werden Herrscher ernst vor ihren Thronen stehn,\\

l\=auschend dem Klang der L\=ieder, d\=ie ihre Seele s\=ingt,\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf H$^7$\\
lauschend dem Klang der Lieder, die ihre Seele singt,\\

w\=enn sie im Tanze Schw\=ert und Lanze n\=ieder r\=ingt.\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
wenn sie im Tanze Schwert und Lanze nieder ringt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Ref.: /: B\=am bada bam bam b\=aba bam bam \=ba ba \=ba,\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf D\>\bf H$^7$\\
Ref.: /: Bam bada bam bam baba bam bam ba ba ba,\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ b\=am bada bam bam b\=ada bam bam \=ba \=ba b\=a. :/\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf D\>\bf H$^7$\>\bf e\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ bam bada bam bam bada bam bam ba ba ba. :/\\
\end{tabbing}

\begin{small}
Achtung: Tonartwechsel in Strophe 4
\end{small}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: tolu (1992) f"ur Rumbel\\
\end{angaben}
